有冇人今晚一齊睇盤古人類大戰3中堅大師?

渣古不能主攻

推

1. 今晚冇LKK
2. 盤古人類破唔到密集
3. 3中堅不能主攻但係巴塞主場駛乜主攻 專心打反擊